Реализовать приложение на главном экране которого будут доступны 4 кнопки для активации следующих действий: 

 1. По нажатию на первую кнопку должен осуществляться переход на Activity по центру которой будет находится кнопка с произвольной надписью. По нажатию на кнопку должна осуществлятся анимация, которая с ускорением перенесет кнопку в правый верхний угол, при это размер кнопки должен увеличится в двое по высоте и в 1.5 раза по длине. Размер шрифта должен увеличится в 1.2 раза, а его цвет поменятся с черного на красный. 

 2. По нажатию на вторую кнопку должна открываться активити с фрагментом на главном кэране которого будет находится в линию картинка и произвольный текст. По нажатию на картинку должна осуществлятся анимация перехода на следующий фрагмент, где будет находится эта же комбинация виджетов но в вертикальной ориентации (т.е. сверху вниз должны будут идти картинка, текст и кнопка). 

 3. По нажатию на третью кнопку, переходим на активи с контентом аналогичным предыдущему пункту, но по нажатию на картинку должен осуществлятся переход на следующее активити на котором будет только картинка в полноэкранном режиме 

 4. Нажатие на четвертую кнопку должно открыть активити в центре которого будет векторная картинка стрелки из направляющей и двух сходящихся под углом к конку стрелки линий. По нажатию на рисунок должна отрабатывать анимация в конце которой линии должны собираться в трехугольник.